小弟想讀中醫

依家讀緊year 1 bba
當初揀係因為個個都話大路
實冇死
本身文科底
應該點

中e應該唔係文科

咩u

得中大歡迎你

文科底得港大收唔係咩

要讀中醫都係要求chem
冇chem就基本上rejected

不過文科底就一定唔收咁解

有親戚dse選修文學歷史跟住走上去大陸讀中醫
so far都仲生存到
但我唔敢畀佢醫

唔係，係得中大收。但冇理科底就會辛苦D

sit下中醫睇下點先

中醫一定大陸讀
On9先香港讀（揀其他科算啦）

隔離po話香港讀先好 大陸好廢喔

咩post叫咩名

係咩原因會想讀中醫然後第日做一個中醫師？